義和團珍貴斬首相！！！！！！！

同今時今日既支那豬一樣
分分鐘仲衰

幾時有得睇香港狗賊嘅版本

3萬拳勇

中華神功點可能打唔贏洋鬼子鐵炮

一樣係搵自己人民黎出氣同立威

義和團有實際行動，但班小粉紅淨係得把口。

以為佢斬英國首相

張建宗加3萬隻狗 代罪羔羊

依班d義和團咪香港d藍屍同d 奶共連登仔

義和團斬英國首相

圍觀群眾有幾個好笑緊，唔係全部木無表情

咁撚蒙都睇到市民表情

幅圖係咪真？好似冇個留長辮咁

幾時到香港三萬毅進團？

好似話八國聯軍入城時唔少人帶頭

好似話八國聯軍入城時唔少人帶路

義和團其實係用嚟打維新派，飛鳥盡 良弓藏

香港失守之後
訓喺到等百幾年應該會有

d 顏色係咪後來加上去？

咁似鐘鎮濤嘅

義和團一定係收左外國人錢先搞事

扶清滅洋

義和團起碼比起五毛粉紅有骨氣先啦

依家個班又用iphone 又上youtube

點解冇剃頭既？

要推呀依個

義和團 = 藍絲

假圖，拉
義和團個個都練就一身刀槍不入神功
點會畀你捉到斬首啊？

李梓敬

何君堯

葛佩帆

吳秋北

當到咗處決黑警同藍屍嗰日
我無論嗰時做緊咩都會即刻撲返黎
apply 做劊子手

下跪呀！！！大和田

練靶槍決

真，至少佢地真係信自己刀槍不入

呢個真
起先嘅義和團其實真係好夠勇

啱呀
華春瑩買晒美國物業

我可以apply幫你磨刀
一日起碼斬百幾個，有排磨

A

到時我地唔會木無表情咁圍觀嘅，會係開住 party、播住小鳳姐咁慶祝！

呢D係三毛手足

鄧炳強出返黎未？

古代condom

神功護體 天堂留位

聽講果陣清軍名義上就同義和團結盟打聯軍
但係會因為雙方積怨好深
清軍會偷偷地掃射班義和團

忠義民團d fd

有冇貪官庸官斬首圖片？

點解有黑人

有神功護體，唔怕

痴撚線

=廢老藍屍=Condom

中國人就係對返中國人最撚殘忍，依樣嘢係咁多年都冇變。

好恐怖好殘忍

黑警

幾時港共義和團呀

唔好忘記元朗班伙記

你同義和團講殘忍

佢地活燒洋人，生剝皮成班野蠻畜生來，冇需要同佢地講仁慈道德

義和團咁多人，清庭緊係借d依斬晒佢地

他朝....

姐係藍絲笑鳩班細路on9咁

點會係呀 藍屍好怕死 正識揾著數 邊個有利益著數就會埋邊， 人地義和團真焦有實質行動
藍屍無錢派無免費飯叫佢去遊行都難

義和團唔係刀槍不入咩

真
一定話係佢自己攞黎
就好似廣州個海珠之眼咁

呢班人真係上前線鳩衝，邊有得比

防彈義和團

似子丹

如果排隊一人刮一巴 條隊會排到去邊

忠義民團
歷史總要不斷重演

黑警隨時變condom

無剃頭 假

我們的功夫再棒，都敵不過洋槍.jpg

滿洲狗係咁，仲撚低劣過中國人

壽西斯古夫婦

基因
百幾年前同後一樣只對自己人殘忍
唔怪得有句唔熟唔食
專陰鳩自己人

由古至今支那狗都係咁比人撚架啦

但係由老解處決喎 SOSAD

所以我一直認為中國咁仆街根本唔單單係中共問題，係成個中國+中國人既問題

一人插一刀分分鐘尖沙咀排到上水

邊套戲嚟？

條隊由大西北排撚到去西貢

班藍屍

如果係班膠官我唔介意落手嘅人再殘忍啲 比錢我都要買頭排睇住佢哋痛苦絕倫咁慘叫想死又死唔到

斬首相
仲以為邊個國家嘅首相比義和團斬咗

所以以人為鏡 我地唔好再批鬥自己友

木無表情?

明明呢幾條友係度有講有笑喎

梗係笑啦，義和拳本來就係一群山賊土匪，後來有滿清官方認可攞正牌走入大城市周圍放火打家劫舍收靚，係啲戇鳩先會信低能大中華史觀所講佢地主要針對洋人為中國百姓出一口氣，事實係京城內大部分民眾唔理係洋人，平民，商賈都深受其害俾佢地洗劫掠奪，依家睇住佢地受罰當然興奮

陶傑講過中國人對住中國人嗰種冷漠無情殘忍，喺世界上無第二個民族能及的，所以中國人玩民族主義真係人唔笑狗都吠

點解頭髮咁多, 清朝男性唔係要剪個有條鞭個頭

圍觀果班清豬
應該會大叫 快撚d斬

中國傳統文化就是醬缸文化，低劣而頑固。就連全世界最強悍的馬列主義意識形態也改變不了中國傳統文化，彼毒攻不了此毒，兩毒相融，造就了現代中國人。

如果他們依然相信“中國文化是優美的，只是被共產黨破壞了”之類的屁話，香港人再怎麼提高也有限度。他們低估了英國人帶來的價值，也低估了中國傳統文化的負面影響。沒有融入西方世界的願望，沒有向西方價值靠攏的覺悟，那就會被中國及中國傳統拖入醬缸。

很多人討厭政府，呼喚自由與民主，殊不知，不剷除潛藏在內心深處的中國文化的負面影響，心靈不可能得到自由。自由是有代價的，首先就是承擔起生命意義對自己的不斷拷問，要背起“人”的重擔前行。

美好的中國只存在與文人知識分子的意淫文字之中，中國的道德敗壞與蝗蟲式生存方式不是共黨上臺才出現，至遲到宋亡之後就那樣了，甚至是有史以來都那樣。每次社會奔潰，人相食，人口損失大半，但又可以在很短時間內人口大量膨脹，這與中國人的生存方式有很大關係。

繁殖（即傳宗接代），這就是中國人信仰的核心。根底上，中國人不相信死後有天堂或來世，不相信救贖，不相信生命存在超越性的意義。生命存在的意義如何體現呢？用盡手段去獲得現實的榮華富貴，然後生產更多的子孫，反正生不帶來死不帶去，享受夠了，又有子孫將生命延續下去，真的夠了。這實際上是動物性的體現，是動物的生存方式，動物從不考慮吃和繁殖以外的事情。動物不會憐憫自己，更加不會憐憫他人，吃掉別人或被別人吃掉，就這麼簡單。

好正常
義和團殺親西洋中國人多過洋人

滿狗完全係垃圾人種

我諗起呢個

拳闘士真人版

見到幾個笑

防彈義和團竟然怕斬首

怕什麼
反正把刀都砍唔入去
就跪係到由佢砍

四川民賊趙爾豐斬首示眾相仲正

殺清狗

上面班人返去讀吓歷史先啦，清朝一向追殺義和團，跟本冇停過

民賤聯

condom

宜家個香港政府一鳩樣，俾外國制裁無得還擊就搵返本地人出氣

Npc由古到今都係無變過

Ching原來係知音人

如果到時支那賴奠妓同3萬黑狗搞到支那被圍公開處死我諗香港人都係一樣

等緊睇呢日

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

「風林火山」

中華文化的強權即真理，殺子文化，永遠唔會有進步，只會內捲化＞直到社會災難＞社會大洗牌＞再內捲化＞再次社會悲劇＞直至永永遠遠。
中華文化（儒家），一點都不強大，是毒藥，它的思考邏輯就係永遠誤判現實，係災難的根源。
中華文化裡，真理是沒有空間生存，邪惡卻有源源不斷的能量，係屬於自我毀滅的文化體系。